<?xml version="1.0"?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
<channel>
<title>Seniorrul.dk</title>
<link>https://www.seniorrul.dk</link>
<description></description>
<item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>VELOPED SPORT VELOPED SPORT vil være din trofaste &quot;hjælper&quot;, når du udøver verdens mest undervurderede motion, gåture eller langsomt løb. Gåture og/eller langsomt løb kan forlænge dit aktive udeliv adskillige år og er den perfekte motion når man bliver ældre.Det er en fantastisk måde at holde formen ved lige eller til at komme i form, og at tabe sig på. Det at finde det helt rigtige niveau ift motion, er en livsvigtig læring, der vedligeholder og forlænger dit aktive liv, samtidig med at du opnår en høj fedtforbrænding effekt. Hvis dit mål er at tabe sig og forbedre din kondition med en konstant hastighed, er gåture/langsomt løb et særdeles glimrende valg. Du kan sætte dig personlige mål, selv bestemme intensiteten - VELOPED SPORT vil &quot;bære&quot; dig frem mod dit personlige mål. For at opnå maksimal sundhed og med mulighed for fedtforbrændning er den ideelle puls er 55-70% af din maksimale puls. VELOPED SPORT tilbyder dig komfort, støtte og sikkerhed, på hele turen. Denne motionsform har de samme fordele som en mountainbike har til cyklister, og du kan benytte alle de grønne områder, vandrestier, motion stier og skoven, helt som du vil. PRØV en VELOPED SPORT i en uge uden omkostninger ud over levering, så du fuldt ud kan prøve OG nyde en tur, hvor du føler dig sig sikker og fri til at gå hvorhen du vil. Kom i gang i dag!</description>
<g:id>jinnahsoft786</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/1/1/11-00-103_veloped-sport_12er_m_black-white-white_1125.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/veloped-sport-12er.html</link>
<g:price>8400.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Sport 12er - til dig der gerne vil træne - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Med VELOPED TOUR vil du nyde den daglige komfort og funktionalitet. Den er meget velegnet til at tage en tur i parken, til at gå på indkøb og sight-seeing. Det rummelige kurv kan bære alle de ting du har med eller køber på din tur. For at give optimal siddekomfort, er sædets dybde blevet øget til 30 cm. Det længere sæde, kombineret med den stive plast skær, byder på masser af støtte til benene. Farven design er enkel og elegant, med sølv striber og matchende rød foring. Striberne er lavet af 3M Scotchlite reflekterende stof, så når man er på gåtur om natten, giver de reflekterende striber øget sikkerhed i trafikken. Den Veloped Tour leveres også med en praktisk regnslag, der beskytter kurven og sædet. Låget har en 2-farve design, og du kan vælge mellem sølv og sort af hængigt af hvilken side du slå udad.</description>
<g:id>3000bbb</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/1/1/11-00-107_veloped_tour_12er_m_black-reflex-red_1148.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/veloped-tour-12er-str-m.html</link>
<g:price>8700.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Tour 12er str. M - til dig der ønsker komfort når du er ude og nyde vejret - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>VELOPED TREK Holder du af at vandre, eller rejse ud på spændende eventyr, så er VELOPED TREK en rigtig god rejsekammerat Der er alle muligheder for at du kan tage udstyr med, når du er på farten. Med sin alsidige sæde taske og rygsæk, med plads til det meste er VELOPED TREK din perfekte ledsager til vandreture, camping, og rejser. Sædet taske klikker på sædet, og kan nemt foldes ud, når du ønsker at sidde ned, holde en lille pause og nyde stilheden eller den fantastiske udsigt. Det har tre særskilte indvendige rum, med masser af plads til dit kamera, kort, dine værdigenstande og en vandflaske eller termokande. Sæde tasken kan også bruges som en skuldertaske, og har en polstret aftagelig rem. Et lynlås i det ydre rum og to net lommer til at holde din mindre genstande. En top elastik holder eventuelle ekstra ting. Rygsækken passer fint ind i kurven, og med en fuld-længde lynlås du har nem adgang til de hoved rum. Skulderstropperne kan skjules i en separat lomme. Din MP3-afspiller passer ind i den lille top lynlås lomme, og der er et etui til din hoved telefoner. Derudover er der en lynlås ydre rum og to net sidelommer, der passer to vandflasker. Sædet betrækket, kurv, sædet taske og rygsæk er lavet af robust og vandafvisende 600D Polyester, med reflekterende foring for sikkerheden, når du går i trafikken om natten.</description>
<g:id>4000bbb</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/1/1/11-00-109_veloped_trek_12er_m_green-black-orange_1156.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/veloped-trek-12er.html</link>
<g:price>9100.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Trek 12 M - til dig der vil vandre ad stier i skov og på strand - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Veloped Golf vogn 12 M Du bliver aldrig for gammel til golf - tværtimod. Forlæng dine muligheder for at spille golf - lad VELOPED GOLF blive din caddie. Med VELOPED GOLF forlænger du muligheden for at spille 18 huller, mens du få masser af sund motion på samme tid. Inklusive: Kurv med lynlås-lomme &amp; regnslag • To aftagelige golftasker</description>
<g:id>11-00-113</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/1/1/11-00-113_veloped_golf_12er_m_navy-black-red_1164.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/veloped-golf-12er.html</link>
<g:price>9300.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Golf 12 M navy/sort/rød - bliv stabil som dit golfspil med let adgang til dit udstyr og scorekort - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Veloped jagt er din pålidelige følgesvend når du er på din jagt bevæger dig på stier og mindre kuperede områder. Med sin i terrængående kapacitet og klatring hjul, kan du nemt kom over rødder, grus, sten og snavs på din vej til jagtområde. Affjedring,gummidæk og den 3-hjulet-design tilbyder uovertruffen komfort. Riflen der fæstnes til hovedrammen, lindrer din ryg, og sædet er meget praktisk, når venter på dit bytte. Inklusive: 25 cm dybt sæde • Kurv med lynlås-lomme &amp; regnslag • Rifle taske • Rygsæk</description>
<g:id>11-00-115</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/1/1/11-00-115_veloped_jakt_12er_m_green-black_1160.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/veloped-jagt.html</link>
<g:price>9300.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Jagt 12 M Grøn/sort - den pålidelige følgesvend til jagten, taske til dit udstyr og støtte til dig selv - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Vær synlig i trafikken med denne LED forlygte</description>
<g:id>1000ccc</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/1/1/11-90-026_front_light_800px_1.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/led-forlygte.html</link>
<g:price>130.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Veloped LED forlygte - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Bliv set i trafikken med denne LED baglygte</description>
<g:id>2000ccc</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/1/1/11-90-003_rear_lights_800px.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/led-baglygte.html</link>
<g:price>130.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Veloped LED baglygte - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Hold nemt styr på din stok, mens du er på farten</description>
<g:id>3000ccc</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/w/s/ws.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/walker-stokholder.html</link>
<g:price>190.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Trionic Walker Stokholder - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Med WALKER 12er er du i mellemstørrelsen i hjul. De 31 cm store hjul gør den til et af de stærkeste kort, i kategorien udendørs rollator. For at øge din komfort, er den udstyret med gummidæk, der gør den til din perfekte ledsager når du er ude at shoppe, på din daglige motions tur eller når du lige skal ud og nyde det gode vejr, uanset årstid. Afhængig af hvor du oftest vil bruge din Walker 12er, har du mulighed for at vælge mellem 3 forskellige dæk.</description>
<g:id>1000ggg</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/2/4/24-00-001_walker_12er_black-black-gray_350px.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-walker-12.html</link>
<g:price>7500.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Walker 12 - den stabile på de kortere distancer - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Med WALKER 14er, tager vi endnu et skridt ind i fremtiden. Verdens første rollatoren med 14“ store hjul (36 cm). En større hjul er simpelthen bedre på ujævnt terræn og giver en yderligere sikkerhed når det går stærkt. Med WALKER14er vil du opleve en hidtil uset rollator oplevelse.</description>
<g:id>1000hhh</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/2/5/25-00-001_walker_14er_black-black-gray_1132.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-walker-14.html</link>
<g:price>7900.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Walker 14 - Terminator - når du er til de længere distancer - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>VELOPED SPORT vil være din trofaste &quot;hjælper&quot;, når du udøver verdens mest undervurderede motion, gåture eller langsomt løb. Gåture og/eller langsomt løb kan forlænge dit aktive udeliv adskillige år og er den perfekte motion når man bliver ældre.Det er en fantastisk måde at holde formen ved lige eller til at komme i form, og at tabe sig på. Det at finde det helt rigtige niveau ift motion, er en livsvigtig læring, der vedligeholder og forlænger dit aktive liv, samtidig med at du opnår en høj fedtforbrænding effekt. Hvis dit mål er at tabe sig og forbedre din kondition med en konstant hastighed, er gåture/langsomt løb et særdeles glimrende valg. Du kan sætte dig personlige mål, selv bestemme intensiteten - VELOPED SPORT vil &quot;bære&quot; dig frem mod dit personlige mål. For at opnå maksimal sundhed og med mulighed for fedtforbrændning er den ideelle puls er 55-70% af din maksimale puls. VELOPED SPORT tilbyder dig komfort, støtte og sikkerhed, på hele turen. Denne motionsform har de samme fordele som en mountainbike har til cyklister, og du kan benytte alle de grønne områder, vandrestier, motion stier og skoven, helt som du vil. Kom i gang i dag! Alle Veloped modeller omfatter følgende funktioner : Trionic Climbing Wheel - med klatring / affjedring funktion. Dual-Mode indstillingsmuligheder til terræn eller by brug. 3-hjulede design for permanent kontakt jorden. Alle aluminium bremsegrebet med motion og parkeringsbremse funktion. Aftagelige hjul med hurtig-aftagelig system. Ramme fra overdimensionerede 6061-T6 aluminium rør. Ergonomisk greb bar, der fordobler som en rygstøtte. Højdejustering via hurtig-aftagelig håndtag. Alle terrain hub bremser til alle vejrforhold. 2-trins teleskopisk foldemekanisme. Vandafvisende og udskiftelige tekstil-tilbehør ved brug af trykknapper, velcro og / eller folder. I alt 5 synlig reflektor for ekstra sikkerhed, når du går om natten</description>
<g:id>1000iii</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/1/1/11-00-105_veloped_sport_12er_l_black-white-white_1123.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-eloped-sport-12-str-l.html</link>
<g:price>8400.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped sport 12 str. L - til dig der gerne vil træne - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>VELOPED SPORT vil være din trofaste &quot;hjælper&quot;, når du udøver verdens mest undervurderede motion, gåture eller langsomt løb. Gåture og/eller langsomt løb kan forlænge dit aktive udeliv adskillige år og er den perfekte motion når man bliver ældre.Det er en fantastisk måde at holde formen ved lige eller til at komme i form, og at tabe sig på. Det at finde det helt rigtige niveau ift motion, er en livsvigtig læring, der vedligeholder og forlænger dit aktive liv, samtidig med at du opnår en høj fedtforbrænding effekt. Hvis dit mål er at tabe sig og forbedre din kondition med en konstant hastighed, er gåture/langsomt løb et særdeles glimrende valg. Du kan sætte dig personlige mål, selv bestemme intensiteten - VELOPED SPORT vil &quot;bære&quot; dig frem mod dit personlige mål. For at opnå maksimal sundhed og med mulighed for fedtforbrændning er den ideelle puls er 55-70% af din maksimale puls. VELOPED SPORT tilbyder dig komfort, støtte og sikkerhed, på hele turen. Denne motionsform har de samme fordele som en mountainbike har til cyklister, og du kan benytte alle de grønne områder, vandrestier, motion stier og skoven, helt som du vil. PRØV en VELOPED SPORT i en uge uden omkostninger ud over levering, så du fuldt ud kan prøve OG nyde en tur, hvor du føler dig sig sikker og fri til at gå hvorhen du vil. Kom i gang i dag! Alle Veloped modeller omfatter følgende funktioner : Trionic Climbing Wheel - med klatring / affjedring funktion. Dual-Mode indstillingsmuligheder til terræn eller by brug. 3-hjulede design for permanent kontakt jorden. Alle aluminium bremsegrebet med motion og parkeringsbremse funktion. Aftagelige hjul med hurtig-aftagelig system. Ramme fra overdimensionerede 6061-T6 aluminium rør. Ergonomisk greb bar, der fordobler som en rygstøtte. Højdejustering via hurtig-aftagelig håndtag. Alle terrain hub bremser til alle vejrforhold. 2-trins teleskopisk foldemekanisme. Vandafvisende og udskiftelige tekstil-tilbehør ved brug af trykknapper, velcro og / eller folder. I alt 5 synlig reflektor for ekstra sikkerhed, når du går om natten</description>
<g:id>1000jjj</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/1/1/11-00-203_veloped-sport_14er_m_black-white-white_1124.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-eloped-sport-14-str-m.html</link>
<g:price>8800.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped sport 14 str. m - til dig der gerne vil træne - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>VELOPED SPORT vil være din trofaste &quot;hjælper&quot;, når du udøver verdens mest undervurderede motion, gåture eller langsomt løb. Gåture og/eller langsomt løb kan forlænge dit aktive udeliv adskillige år og er den perfekte motion når man bliver ældre.Det er en fantastisk måde at holde formen ved lige eller til at komme i form, og at tabe sig på. Det at finde det helt rigtige niveau ift motion, er en livsvigtig læring, der vedligeholder og forlænger dit aktive liv, samtidig med at du opnår en høj fedtforbrænding effekt. Hvis dit mål er at tabe sig og forbedre din kondition med en konstant hastighed, er gåture/langsomt løb et særdeles glimrende valg. Du kan sætte dig personlige mål, selv bestemme intensiteten - VELOPED SPORT vil &quot;bære&quot; dig frem mod dit personlige mål. For at opnå maksimal sundhed og med mulighed for fedtforbrændning er den ideelle puls er 55-70% af din maksimale puls. VELOPED SPORT tilbyder dig komfort, støtte og sikkerhed, på hele turen. Denne motionsform har de samme fordele som en mountainbike har til cyklister, og du kan benytte alle de grønne områder, vandrestier, motion stier og skoven, helt som du vil. PRØV en VELOPED SPORT i en uge uden omkostninger ud over levering, så du fuldt ud kan prøve OG nyde en tur, hvor du føler dig sig sikker og fri til at gå hvorhen du vil. Kom i gang i dag! Alle Veloped modeller omfatter følgende funktioner : Trionic Climbing Wheel - med klatring / affjedring funktion. Dual-Mode indstillingsmuligheder til terræn eller by brug. 3-hjulede design for permanent kontakt jorden. Alle aluminium bremsegrebet med motion og parkeringsbremse funktion. Aftagelige hjul med hurtig-aftagelig system. Ramme fra overdimensionerede 6061-T6 aluminium rør. Ergonomisk greb bar, der fordobler som en rygstøtte. Højdejustering via hurtig-aftagelig håndtag. Alle terrain hub bremser til alle vejrforhold. 2-trins teleskopisk foldemekanisme. Vandafvisende og udskiftelige tekstil-tilbehør ved brug af trykknapper, velcro og / eller folder. I alt 5 synlig reflektor for ekstra sikkerhed, når du går om natten</description>
<g:id>1000kkk</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/1/1/11-00-205_veloped_sport_14er_l_black-white-white_1121.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-eloped-sport-14-str-l.html</link>
<g:price>8800.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped sport 14 str. L - til dig der gerne vil træne - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Trionic Veloped Tour 12 str L Farven design er enkel og elegant, med sølv striber og matchende rød foring. Striberne er lavet af 3M Scotchlite reflekterende stof, og når du er på gåtur i de mørke timer, øger de reflekterende striber sikkerhed i trafikken. Denne model leveres også med en praktisk regnslag, der beskytter kurven og sædet. Låget har en 2-farve design, og du kan vælge mellem sølv og sort. Størrelse / Grep højder: M / 75-95 cm L / 82-102 cm Bruger krop højder: 150-189 cm 85-205 cm Hjulstørrelse: 12” / 31 cm Farver: navy / rød / hvid • sort / hvid / hvid Inkusive: 25 cm dyb sæde for maksimal gang plads • Kurv m. lynlås-lomme &amp; regnslag</description>
<g:id>1000lll</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/1/1/11-00-108_veloped_tour_12er_l_black-reflex-red_1146.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-veloped-tour-12-str-l.html</link>
<g:price>8700.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Tour 12 str. L - til dig der ønsker komfort når du er ude og nyde vejret - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Denne model giver dig, på grund af størrelsen, ekstra og mere optimal siddekomfort. Sædets dybde er øget til 30 cm. Det længere sæde, byder på en ekstra god støtte til benene. Farven design er enkel og elegant, med sølv striber og matchende rød foring. Striberne er lavet af 3M Scotchlite reflekterende stof, og når du er på gåtur i de mørke timer, øger de reflekterende striber sikkerhed i trafikken. Denne model leveres også med en praktisk regnslag, der beskytter kurven og sædet. Låget har en 2-farve design, og du kan vælge mellem sølv og sort. Størrelse / Greb højder: M / 77-97 cm L / 84-104 cm Bruger krop højder: 155-194 cm 185-210 cm Hjulstørrelse: 14” / 36 cm Inklusive: 30 cm dyb komfortsæde • Kurv med lynlås-lomme og regnslag • Kurv / sæde regnslag Farve: sort / refleks / rød</description>
<g:id>1000mmm</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/1/1/11-00-207_veloped_tour_14er_m_black-reflex-red_1147.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-veloped-tour-14-str-m.html</link>
<g:price>9100.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped tour 14 str. M - til dig der ønsker komfort når du er ude og nyde vejret - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Denne model giver dig, på grund af størrelsen, ekstra og mere optimal siddekomfort. Sædets dybde er øget til 30 cm. Det længere sæde, byder på en ekstra god støtte til benene. Farven design er enkel og elegant, med sølv striber og matchende rød foring. Striberne er lavet af 3M Scotchlite reflekterende stof, og når du er på gåtur i de mørke timer, øger de reflekterende striber sikkerhed i trafikken. Denne model leveres også med en praktisk regnslag, der beskytter kurven og sædet. Låget har en 2-farve design, og du kan vælge mellem sølv og sort. PRØV EN AF VORES MODELLER I EN UGE UDEN YDERLIGERE OMKOSTNINGER END LEVERING. Størrelse / Greb højder: M / 77-97 cm L / 84-104 cm Bruger krop højder: 155-194 cm 185-210 cm Hjulstørrelse: 14” / 36 cm Inklusive: 30 cm dyb komfortsæde • Kurv med lynlås-lomme og regnslag • Kurv / sæde regnslag Farve: sort / refleks / rød</description>
<g:id>1000nnn</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/1/1/11-00-208_veloped_tour_14er_l_black-reflex-red_1145.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-veloped-tour-14-str-l.html</link>
<g:price>9100.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped tour 14 str. L - til dig der ønsker komfort når du er ude og nyde vejret - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Universel størrelse aluminiums-drikkedunksholder, der er fastgjort til Walker rammen med 2 skruer.</description>
<g:id>11-90-001</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/d/r/drikkedunksholder_walker.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/holder-til-drikkedunk.html</link>
<g:price>150.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Holder til drikkedunk Walker - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Rollator Walker 9er Walker 9er er dit perfekte valg, n&amp;aring;r du er p&amp;aring; udkig efter en rollator til brug b&amp;aring;de indend&amp;oslash;rs og udend&amp;oslash;rs. med sine 9&amp;rdquo; hjul og ekstra bl&amp;oslash;de PU-d&amp;aelig;k du vil nyde stor komfort og en velafbalanceret ydeevne. Det er let og kompakt for nem opbevaring og transport. Walker 9er er afpr&amp;oslash;vet og fuldt ud godkendt i henhold til den europ&amp;aelig;iske standard for rollatorer/walkers (ISO-11199). Den er ogs&amp;aring; m&amp;aelig;rket CE.</description>
<g:id>22-00-001</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/r/o/rollator-walker-9-1.jpg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/rollatoren-walker-9.html</link>
<g:price>6800.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Rollatoren Walker 9 - KOMBI Til inde- og udedørs brug - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>2-delt stokkeholder for Veloped, der også fungerer som en sikkerhedsrem når Veloped er sammenfoldet for transport. Stokkeholderen er let fastgjort til rammen med Velcro stropper</description>
<g:id>1190001</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/s/t/stokholder_4.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/stokholder-til-veloped.html</link>
<g:price>100.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Stokholder til Veloped - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Høj kvalitet sportsflaske lavet af lugt-fri plast. Volumen: 55 cl</description>
<g:id>11-90-005</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/d/r/drikkedunk.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/drikkedunk-til-walker-og-veloped.html</link>
<g:price>100.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Drikkedunk til Walker og Veloped - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Sort flaskeholder i universel størrelse, der er fastgjort til Veloped rammen er udviklet med en quick-release klemme.</description>
<g:id>11-90-006</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/h/o/holder_.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/holder-til-drikkedunk-veloped.html</link>
<g:price>100.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Holder til drikkedunk Veloped - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Frontlys med to superskarpe, hvide lysdioder, der giver fremragende sigtbarhed. Gummirem tillader værktøjsfri montering / fjernelse og utallige monteringspositioner. Ideelt til at blive fastgjort til Walker&#39;s grebsbar. Incl. batterier.</description>
<g:id>11-90-332</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/w/a/wa.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/walker-led-forlygte.html</link>
<g:price>130.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Walker LED forlygte - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Med blinkende eller stabil tilstand og fleksible stropper der aktiverer flere vedhæftspositioner. Den nye linse øger side synlighed og øger dermed din sikkerhed. Incl. batterier.</description>
<g:id>11-90-031</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/p/a/par.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/walker-led-baglygter-par.html</link>
<g:price>200.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Walker LED baglygter (Par) - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Robust wire lås med rammebeslag og 2 sæt nøgler.</description>
<g:id>11-90-004</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/w/i/wire.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/wire-las.html</link>
<g:price>140.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Wire lås - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Regnslag, der beskytter Velopeds sæde og kurv. 2-farve design: sølv/sort</description>
<g:id>11-90-013</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/v/_/v_regn.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/regnslag-til-veloped.html</link>
<g:price>140.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Regnslag til Veloped - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Regnslag, der beskytter Walkers sæde og kurv. i 2-farve design: sølv/sort</description>
<g:id>20-00-002</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/w/_/w_r.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/regnslag-til-walker.html</link>
<g:price>140.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Regnslag til Walker - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Vand-afvisende dække til opbevaring af din rollator udendørs. Tre kroge og en justerbar rem sikrer overdækket, således at det forbliver på plads. Farve: sølv</description>
<g:id>11-90-014</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/o/p/opv.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/opbevaringsregnslag.html</link>
<g:price>250.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Opbevaringsregnslag - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Denne smarte pumpe kan bruges både som en håndpumpe og en gulvpumpe. En fold-out fodpude holder pumpen stille for bedre gearing. T-håndtaget giver et komfortabelt greb, og den fleksible slange forhindrer ventilen i at blive beskadiget eller brudt. Incl. rammebeslag.</description>
<g:id>11-90-025</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/p/u/pu_.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/multi-funktions-pumpe.html</link>
<g:price>300.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Multi-funktions pumpe - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>12-tommer slick-dæk til asfalt. Dimension: 12 1/2 x 2 1/4</description>
<g:id>11-40-105</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/t/r/tri_p_12.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/daek-til-asfalt-12.html</link>
<g:price>99.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Forskellige dæk - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Vælg den rigtige slange til din rollator dæk</description>
<g:id>11</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/s/c/schwal_slange.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/slange-til-daekket.html</link>
<g:price>69.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Slange til dækket - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Ergon&#39;s GP1 har sat en ny verdensomspændende standard for grebsergonomi og -kvalitet. Grebene tilbyder optimal pres distribution. Takket være aluminiumsklemmen er grebets vinkel justerbar, og du kan indstille din foretrukne individuelle grebsvinkel for en optimal støtte.</description>
<g:id>10-30-00</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/g/r/gr.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/greb.html</link>
<g:price>239.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Greb - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>20 liters rygsæk, der passer fint ind i Trek kurven. De polstrede skulderstropper og livremmen kan skjules i den bageste sidelomme. Tasken har en stor ydre lynlåslomme og to side netlommer til vandflasker. Den øverste lynlåslomme med ærmer passer til din MP3-afspiller og hoved-telefoner. Lavet af vandafvisende og holdbar 600D polyester.</description>
<g:id>11-90-009</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/t/r/trek_ryg.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trek-rygsaek-kurv-taske-gron-sort-orange.html</link>
<g:price>399.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Trek Rygsæk/Kurv taske grøn/sort/orange - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Rygsæk, der passer fint ind i Trek kurven. De polstrede skulderstropper og livremmen kan skjules i den bageste sidelomme. Tasken har en stor ydre lynlåslomme og to side netlommer til vandflasker. Den øverste lynlåslomme med ærmer passer til din MP3-afspiller og hoved-telefoner. Lavet af vandafvisende og holdbar 600D polyester.</description>
<g:id>11-90-010</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/r/_/r.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trek-rygsaek-taske-navy-sort-rod.html</link>
<g:price>399.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Trek Rygsæk/Taske navy/sort/rød - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>20 liters rygsæk, der passer fint ind i Trek kurven. De polstrede skulderstropper og livremmen kan skjules i den bageste sidelomme. Tasken har en stor ydre lynlåslomme og to side netlommer til vandflasker. Den øverste lynlåslomme med ærmer passer til din MP3-afspiller og hoved-telefoner. Lavet af vandafvisende og holdbar 600D polyester.</description>
<g:id>11-90-011</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/u/u/uu.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-veloped-rygsaek-taske-navy-sort-rod.html</link>
<g:price>399.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Trionic Veloped rygsæk/taske - navy/sort/rød - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>10 liters pose, der fastgøres på Trek sæde med trykknapper. Den har en polstret skulderrem og kan let bruges som en skuldertaske. Det vigtigste rum kan opdeles i 3 separate dele til at passe dit kamera, værdigenstande og en vandflaske eller Termokande. Den ydre lynlåslomme og to netlommer giver hurtig adgang til mindre genstande. Lavet af vandafvisende og holdbar 600D polyester.</description>
<g:id>11-90-007</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/h/h/hh.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trek-saede-skuldertaske-gron-sort-orange.html</link>
<g:price>498.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Trek Sæde-/Skuldertaske - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Sæt af to golftasker, hver med to rum. Twin golftasker kan bære et komplet sæt af 14 golfkøller. Forsiden af posen kan åbnes, og køllerne kan skubbes frem for øget benplads når du går. Lavet af vandafvisende og holdbar 600D polyester.</description>
<g:id>11-90-012</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/g/o/go.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-veloped-golf-tasker-navy-sort-rod.html</link>
<g:price>1100.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Golf tasker navy/sort/rød - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Lækkert sædebetræk i mange farver</description>
<g:id>11-60-018</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/n/n/nn.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/sports-saedebetraek-navy-rod.html</link>
<g:price>225.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Tilbehør</g:product_type>
<title>Sports-sædebetræk navy/rød - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>VELOPED TREK Holder du af at vandre, eller rejse ud på spændende eventyr, så er VELOPED TREK en rigtig god rejsekammerat Der er alle muligheder for at du kan tage udstyr med, når du er på farten. Med sin alsidige sæde taske og rygsæk, med plads til det meste er VELOPED TREK din perfekte ledsager til vandreture, camping, og rejser. Sædet taske klikker på sædet, og kan nemt foldes ud, når du ønsker at sidde ned, holde en lille pause og nyde stilheden eller den fantastiske udsigt. Det har tre særskilte indvendige rum, med masser af plads til dit kamera, kort, dine værdigenstande og en vandflaske eller termokande. Sæde tasken kan også bruges som en skuldertaske, og har en polstret aftagelig rem. Et lynlås i det ydre rum og to net lommer til at holde din mindre genstande. En top elastik holder eventuelle ekstra ting. Rygsækken passer fint ind i kurven, og med en fuld-længde lynlås du har nem adgang til de hoved rum. Skulderstropperne kan skjules i en separat lomme. Din MP3-afspiller passer ind i den lille top lynlås lomme, og der er et etui til din hoved telefoner. Derudover er der en lynlås ydre rum og to net sidelommer, der passer to vandflasker. Sædet betrækket, kurv, sædet taske og rygsæk er lavet af robust og vandafvisende 600D Polyester, med reflekterende foring for sikkerheden, når du går i trafikken om natten.</description>
<g:id>11-00-111</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/t/r/trek_12.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-veloped-trek-12-l-til-dig-der-vil-vandre-ad-stier-i-skov-og-pa-strand.html</link>
<g:price>9100.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>TRIONIC VELOPED TREK 12 L - TIL DIG DER VIL VANDRE AD STIER I SKOV OG PÅ STRAND - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>VELOPED TREK Holder du af at vandre, eller rejse ud på spændende eventyr, så er VELOPED TREK en rigtig god rejsekammerat Der er alle muligheder for at du kan tage udstyr med, når du er på farten. Med sin alsidige sæde taske og rygsæk, med plads til det meste er VELOPED TREK din perfekte ledsager til vandreture, camping, og rejser. Sædet taske klikker på sædet, og kan nemt foldes ud, når du ønsker at sidde ned, holde en lille pause og nyde stilheden eller den fantastiske udsigt. Det har tre særskilte indvendige rum, med masser af plads til dit kamera, kort, dine værdigenstande og en vandflaske eller termokande.</description>
<g:id>11-00-209</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/t/r/trek_14.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-veloped-trek-14-m-til-dig-der-vil-vandre-ad-stier-i-skov-og-pa-strand.html</link>
<g:price>9500.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Trek 14 M - til dig der vil vandre ad stier i skov og på strand - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>VELOPED TREK Holder du af at vandre, eller rejse ud på spændende eventyr, så er VELOPED TREK en rigtig god rejsekammerat Der er alle muligheder for at du kan tage udstyr med, når du er på farten. Med sin alsidige sæde taske og rygsæk, med plads til det meste er VELOPED TREK din perfekte ledsager til vandreture, camping, og rejser. Sædet taske klikker på sædet, og kan nemt foldes ud, når du ønsker at sidde ned, holde en lille pause og nyde stilheden eller den fantastiske udsigt. Det har tre særskilte indvendige rum, med masser af plads til dit kamera, kort, dine værdigenstande og en vandflaske eller termokande.</description>
<g:id>11-00-212</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/t/r/trek_14_bl_.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-veloped-trek-14-l-til-dig-der-vil-vandre-ad-stier-i-skov-og-pa-strand.html</link>
<g:price>9500.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Trek 14 L - til dig der vil vandre ad stier i skov og på strand - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Veloped Golf vogn 12 l Du bliver aldrig for gammel til golf - tværtimod. Forlæng dine muligheder for at spille golf - lad VELOPED GOLF blive din caddie. Med VELOPED GOLF forlænger du muligheden for at spille 18 huller, mens du få masser af sund motion på samme tid. Inklusive: Kurv med lynlås-lomme &amp; regnslag • To aftagelige golftasker</description>
<g:id>11-00-114</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/g/o/golf_1.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-veloped-golf-12-m-navy-sort-rod-bliv-stabil-som-dit-golfspil-med-let-adgang-til-dit-udstyr-og-scorekort.html</link>
<g:price>9300.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Golf 12 L navy/sort/rød - bliv stabil som dit golfspil med let adgang til dit udstyr og scorekort - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Veloped Golf vogn 14 M Du bliver aldrig for gammel til golf - tværtimod. Forlæng dine muligheder for at spille golf - lad VELOPED GOLF blive din caddie. Med VELOPED GOLF forlænger du muligheden for at spille 18 huller, mens du få masser af sund motion på samme tid. Inklusive: Kurv med lynlås-lomme &amp; regnslag • To aftagelige golftasker</description>
<g:id>11-00-213</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/g/o/golf_2.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-veloped-golf-14-m-navy-sort-rod-bliv-stabil-som-dit-golfspil-med-let-adgang-til-dit-udstyr-og-scorekort.html</link>
<g:price>9700.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Golf 14 M navy/sort/rød - bliv stabil som dit golfspil med let adgang til dit udstyr og scorekort - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Veloped Golf vogn 14 L Du bliver aldrig for gammel til golf - tværtimod. Forlæng dine muligheder for at spille golf - lad VELOPED GOLF blive din caddie. Med VELOPED GOLF forlænger du muligheden for at spille 18 huller, mens du få masser af sund motion på samme tid. Inklusive: Kurv med lynlås-lomme &amp; regnslag • To aftagelige golftasker</description>
<g:id>11-00-214</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/g/o/golf_3.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-veloped-golf-14-l-navy-sort-rod-bliv-stabil-som-dit-golfspil-med-let-adgang-til-dit-udstyr-og-scorekort.html</link>
<g:price>9700.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Golf 14 L navy/sort/rød - bliv stabil som dit golfspil med let adgang til dit udstyr og scorekort - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Veloped jagt er din pålidelige følgesvend når du er på din jagt bevæger dig på stier og mindre kuperede områder. Med sin i terrængående kapacitet og klatring hjul, kan du nemt kom over rødder, grus, sten og snavs på din vej til jagtområde. Affjedring,gummidæk og den 3-hjulet-design tilbyder uovertruffen komfort. Riflen der fæstnes til hovedrammen, lindrer din ryg, og sædet er meget praktisk, når venter på dit bytte. Inklusive: 25 cm dybt sæde • Kurv med lynlås-lomme &amp; regnslag • Rifle taske • Rygsæk</description>
<g:id>11-00-116</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/j/a/jagt_5_1.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-veloped-jagt-12-l-gron-sort-den-palidelige-folgesvend-til-jagten-taske-til-dit-udstyr-og-stotte-til-dig-selv.html</link>
<g:price>9300.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Jagt 12 L Grøn/sort - den pålidelige følgesvend til jagten, taske til dit udstyr og støtte til dig selv - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Med sin i terrængående kapacitet og klatring hjul, kan du nemt kom over rødder, grus, sten og snavs på din vej til jagtområde. Affjedring,gummidæk og den 3-hjulet-design tilbyder uovertruffen komfort. Riflen der fæstnes til hovedrammen, lindrer din ryg, og sædet er meget praktisk, når venter på dit bytte. Inklusive: 25 cm dybt sæde • Kurv med lynlås-lomme &amp; regnslag • Rifle taske • Rygsæk</description>
<g:id>11-00-215</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/j/a/jagt_5_2.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-veloped-jagt-14-m-gron-sort-den-palidelige-folgesvend-til-jagten-taske-til-dit-udstyr-og-stotte-til-dig-selv.html</link>
<g:price>9700.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Jagt 14 M Grøn/sort - den pålidelige følgesvend til jagten, taske til dit udstyr og støtte til dig selv - Rollator</title>
</item><item>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:brand>Trionic</g:brand>
<g:condition>new</g:condition>
<description>Med sin i terrængående kapacitet og klatring hjul, kan du nemt kom over rødder, grus, sten og snavs på din vej til jagtområde. Affjedring,gummidæk og den 3-hjulet-design tilbyder uovertruffen komfort. Riflen der fæstnes til hovedrammen, lindrer din ryg, og sædet er meget praktisk, når venter på dit bytte. Inklusive: 25 cm dybt sæde • Kurv med lynlås-lomme &amp; regnslag • Rifle taske • Rygsæk</description>
<g:id>11-00-216</g:id>
<g:image_link>https://www.seniorrul.dk/media/catalog/product/j/a/jagt_5_3.jpeg</g:image_link>
<link>https://www.seniorrul.dk/trionic-veloped-jagt-14-l-gron-sort-den-palidelige-folgesvend-til-jagten-taske-til-dit-udstyr-og-stotte-til-dig-selv.html</link>
<g:price>9700.00 DKK</g:price>
<g:product_type>Rollator</g:product_type>
<title>Trionic Veloped Jagt 14 L Grøn/sort - den pålidelige følgesvend til jagten, taske til dit udstyr og støtte til dig selv - Rollator</title>
</item></channel></rss>